Hitchhiking過冰島一圈，你問我答

仲有美國西岸，Hawaii同荷蘭

有冇多啲靚相

用緊data up住3張先

靚撚到痴線

巴打去咗幾耐？有冇乜奇怪特別嘢分享下

一個月
有樣野幾得意
去完北面Myvatn就諗住落東面
咁有位先生好好心就肯車我，開左一陣就停左係個地熱溫泉隔離
之後佢就係地底拎左兩條蛋糕出黎 原來係冰島人用地熱焗既面包
試下一舊 覺得似蛋糕多過面包 之後落車仲送左條煙熏魚俾我

仲有一樣野幾得意就係
係Skaftafell等緊好心人個陣 有另外兩個hitchhiker又係到等緊 係個呀哥帶住個細佬
呀哥應該27歲左加 細佬睇個樣應該仲讀緊中學
跟住有一架載遊客去行冰川既van仔一野車晒我地去下一個地方

出賣佢兩兄弟先

點Hitchhiking法?

由首都Rekjavik出發，去左Westfjord, Akureyri, Husavik, Egilsstadir, Skaftafell, Vik

仲有Myvatn

巴打好勇敢，係咩驅使你走出comfort zone? 我每日就係返工放工

人一世物一世 咩都試下
冇信心就試等一程順風車 一程巴士咁
試試下就ok架啦

好彩UO 無直飛咋，唔係呢個post 一定上熱門

其實而家去平過同易過以前好多了

巴打 想問下 10月中巴士d班次如何?

好疏下 離開左Reykjavik既話應該1日兩班

靚到痴線

大概要預幾多錢

因為我係hitchhiking同帶左帳篷，去左一個月其實唔洗一皮 啲campsite百幾蚊一晚，有晒沖涼既地方同廚房，有啲有wifi同埋洗衣機。如果冇沖涼既地方，附近都一定有泳池有得沖涼，仲要好平，有得浸埋溫泉

盡量還原我睇到既野

我環島三次 自駕遊 好似都無你影得咁正

巴打有冇入過Westfjord? 最靚啲相都係個邊影既

我最愛既兩個瀑布

無啊
你咁講我又真係無環曬成個島

其實我都未，仲未去過highlands同未認真玩過東邊

Lm

用左幾錢

一萬樓下

淨係計個邊既食宿?

計埋英國去既機票 easyjet 7xx來回

咁大概要轉幾多程機

如果由香港出發 最少都要轉一次

想去greenland南極同new zealand😭

呢啲要搵多啲錢先
NZ應該未來一兩年會去

巴打做邊行

fresh grad 做緊start up

相摩牙

一陣up

唔驚比人車咗去做人型蜈蚣咩?

好老實係冰島同夏威夷冇驚過 因為開始前其實都有同當地人傾過下計 佢地話hitchhiking係呢到好安全

係美國就有驚 因為啲人雜啲同有槍 所以都會同司機傾兩句 揀車上

請問咩叫hitchhiker？

如果截咗埋嚟順路但你又對個司機無信心，你點拒絕人地